En este repositorio se encuentra la presentación de la aplicación Shiny Mujeres en Política para el LatinR 2018, desarrollado el 4 y 5 de setiembre en Buenos Aires, Argentina.
La aplicación está accesible en https://calcita.shinyapps.io/women_in_politics/